香港中小企係咪出名刻簿？

1.做滿30日，要等多7日先出糧
2.只有7天大假
3.每周6天工作
4.農曆新年要放到初7，初四到初7用自己大假
5.只有12日勞工假
6.返工要打卡

歡迎討論

我最唔明點解要七號先出糧

好多工既低級員工都係

唔係

係所有香港企業都出名刻薄

好出奇？

啱

中小企d垃圾老細真係全世界最撚閪

賺大錢時永遠無員工份, 賺錢少左就開員工刀, 香港無論大中細企業既老闆一樣咁仆街

賺大錢時永遠無員工份

蝕大錢時, 員工都唔駛還債

員工東家唔打, 打西家, 無論賺蝕公司都要固定出糧

有乜仆街?

難道外國唔係咁？

香港勞工法咁既水平,
唔搞班細既唔通搞客咩

香港勞工法衰9過支那
支那做滿1年 佢炒你就要賠1個月
香港做滿2年先得4/3個月老遣

就算有幾刻薄都好 都大把人排住隊做
我就係其中一份子

between 我果間初四就要返工

香港：我要炒你，你做埋今個月啦
變相老闆1蚊都唔撚洗賠

新年初四就返工

呢招真係用得好絕

匯豐都不斷炒人

因為法例規定做完每個月、人工必須要係呢個月後七日內出

6樣齊哂既比我一定唔會做